[HKGbuddies] Gfriend討論區(77) 口裹說脫飯 身體卻繼續飯

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017 GFRIEND 1st MINI CONCERT in TAIWAN
演出日期：2017/7/9 (日)
演出時間：16:00
演出地點：台北國際會議中心(TICC)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

一頁留名

專一清泉一頁留名
我好掛住你呀琳仔

久違的一頁留名

專一團飯留名

開post template 洗唔洗改

Yuju就細心留意到粉絲的應援手幅寫著：「雖然身在遠方，但我們的心靠近。」她可愛地說：「沒有很遠呀！搭飛機很快就到了！」

唔係豬仔講咩 仲咩入琳仔數

心病還須心藥醫
我要解毒呀

新po留名

留名。正評是給topic的

留名
唔係話加上個post張gif圖落去 ？

走唔出我豬既五指山留名

沒有很遠呀！搭飛機很快就到了！
呢句係佢地睇完條片之後琳仔即刻講既
我本身眼濕濕 聽到呢句笑左喊唔出

同感

原來係咁

專一女朋友留名

一頁留名，港場好興奮

新飯留名
24小時前摸到佢地手仔呀

無咁多一頁

二頁留名

空虛buddy留名

二頁留名
崔乳豬我愛你

新飯留名
港場。。。

逼人課金追fs

返工留名

陰公 三日加埋冇左300$車錢

想up album認證圖但點解禁第一個icon冇反應

你都脫飯啦

新po二頁留名

換browser

扮完工留名

Lsm 睇完con想轉黨

點脫飯啊 留名等課金啦唉

未做一期

一日一帖不是夢

大家KEEP住好嘛!?

原來係Chrome default block左flash
依家得左
唔該哂懵佬

留名先，希望升到官咖。。。。。

銀黨留名

脫唔到飯留名
睇完港場後遺症發作
有d想轉黨....

豬黨既話唔比轉走

論痴線 你夠入情黨有突好多

因為一個女人而放棄咗畢生難求既機會睇唔到令我入坑既6個女仔，到頭來卻乜嘢都得唔到，連睇6位既相都係原罪，判我死刑唔好再係世上受苦啦好嗎？我精神分裂到以為自己去咗偷食

相都唔俾睇咁痴線

咁又會唔會誇張咗少少...

無咩機會見到真人既我如果連豬仔既相都無得睇既話
我死左佢算

究竟係佢借題發揮定我唔識做人
比人成日話，漸漸冇咗自信

真心你女人好小氣

新post留名

開心見誠 問下佢究竟想點
無理由 因為咁小事 可以搞到咁

還好啦 你地講講下又真係覺得幾軟腍腍

想轉咩黨

比我係老公巴 已經離左婚

我已經講左好多次 懶得再理佢搏同情

shawing黨唔夠多

又軟淋淋 同暖笠笠

有你就夠啦

新po留明

應該係係其他原因
PS鳩up

不要再說了，我唔想做csl 啊
佢地手仔真係好軟滑,拍完之後ff過可以握到佢地手仔就好了

早知今日去機場 又可以送女朋友走 又可以睇利狗班垃圾

過韓國 咪可以握耐D囉

不能分手的乳豬

不能離開的buddy留名

好掛住Sinb 可以點算 有無解藥
btw 乳豬bb真係好sweet 人靚聲甜 好提子

我都有啲後悔無去
而家好掛住銀仔隻手仔

Daddy

你CAP 圖都 留意下表情好冇
好嚇人

睇完con梗加入坑留名

你唔食我食

我都係咁話
無人可以阻止我做乳豬飯

你真識食.jpg

Lilian 姐姐好靚女

其實唔係想批評佢
相反我冇渠道反洩姐咁睇唔到演唱會，睇到啲相都唔太過份姐……

真係想死，我已經冇機會

寧教人打仔 莫教人分妻
雖然真係有啲過分

寧教人打仔，莫教人分妻

咪話我唔應該睇女朋友，因為我應承過唔再睇

但相都唔比

呻下姐，唔係博同情，身邊都冇人理解到

好彩我天生同異性絕緣

巴打知我去唔到比返啲相我睇
跟住嬲咗

邊理解到你
連演唱會都唔俾睇 萬中無一

食完個飯又幾頁
大家都回家了

我有個fd又係比我拉入坑，之後識左個女朋友又係唔比睇idol 今次con冇得睇 相冇得睇 連d碟都仲係我到
不過老公巴做左老襯就

新post 留名
我係咪miss 左個post

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！
好提子爸爸啊啊啊啊啊啊啊

尋日我哋既反應

係

中間嗰張好似某歐美卡通角色 唔知叫咩名

巴打 你想po gif ?

ys

最成功既daddy

我等左10秒 以為自己上網慢

腦補左

Me

我都提子daddy

眼瞓CAP得唔好 btw Thank you Lillian

Lillian姐姐 有無MON PO
我是你FANS

一個活生生既豬黨大神

咁都要抽水

真係有人唔鐘意架
有幾出奇
唔好教人分妻

你應該miss左幾個

好想睇利狗呀

咁係咪po唔到gif架？

我上面咪貼左

唔記得我唔緊要 但我好多謝當時幫過我既buddies 你地退哂飯 下次點算

我果陣見到sinb 之後個腦空白左 唯一印象係sinb隻手好細 之後一路行 行到電梯呆左望住自己隻手 先有返記憶

另外我想問下大家用緊邊張wallpaper 花多眼亂

家家有本難念的經 老公巴

有無人搵到豬仔跟個翻譯講中文個段

呢度發生左咩事微笑巴，我好似唔係無上水好耐。
anyway, 琴日玩得開心嗎

新帖留名
但係點解cap到咁華晨宇
明明睇片果陣覺得唔差

會睇路，有心有心

你無見識到火箭

75 重覆左，開77

情轉豬

拍手黎講泰埸真係最撚好

拍左銀仔十幾下掌對答左三句先比人拉走

港埸講句英文就比人托走左

歡迎加入豬黨

一陣夠鐘記住上黎鳩叫

巴打嗰張係img唔係gif 係咪po錯link

係我唔啱

下次一齊睇啦，裸辭吧

豬仔：捉實我 唔再轉黨得唔得

呢度琴日太High啦，淨係D新飯都自己推爆左個post，
我地既應援聲實在太響亮，好鬼熱血
琴日玩得好開心呀，終於同6個拍手都有記憶
我廢事講太多，唔係就俾人公審啦
另外算係代表左HKGBUDDIES送禮物俾GFRIEND，
如果遲D有幸見到再講啦

謝主席，追下post先

勾手指尾一齊睇
啲人尋晚勾完手指尾 又唔脫飯了

我都搵唔到砰砰砰跳 個段 冇人UPLOAD

哇 又爆一個post

邊捨得脫，女朋友咁大魅力

我係現場其實聽唔清楚

睇完con即刻申請翻個ac留名
揀唔到入咩黨

想問下
YERIN 自我介紹係唔係講 講廣東話

YUJU:下一次見面,個心唔會變架麻?

老公巴
我未追post，聽講甩左好多個po, 你要唔要我啲飛做留念？放心，無任何條件

@老公巴 記得搵大發攞智仔飯卡呀
我係我個set抽左出黎俾你

補條片先

唔入黨,做團飯都可以的

係呀 重係講我係藝琳
6個入面最有誠意係佢

完埸後三日唔脫飯要請食雪糕
我收拾緊心情了
約定....下次港埸再黎就
要退下火線了

巴打你改名真係改得好徹底

係。"我係艾琳"

想跟黨齊叫春

豬黨歡迎你

我唔會花心 我會係你永遠既buddy
但唔想再花心機 花金錢落去

係呀真係好細
韓場個陣sinb特登走埋黎我個行坐位主動同我拍手
唔係個d垃圾買貴飛就有得拍個d交行貨拍手
係真真正正既拍手仲要主動拍我隻手
仲要vlive影到我隻手
呢世都記住
韓場係咁多場入面最好個場

豬仔琴晚真係好可愛

留名追post

團飯可以JOIN 哂6黨叫春

個心卜卜卜卜咁跳

金韶情世界第一

肥琳世界級

砰砰砰跳

出現了

又話脫飯

佢拍手好冷淡 本身最愛佢

仲有怪動作

睇post名啦好嗎

香港嘅buddy係最好嘅

高普daddy

我記得女朋友post好多利狗

肥琳拍手勁大力 拍到我赤赤痛 但佢哄到我好近好近
近到係耳仔邊講：硬娘～ 好興奮咁講 第一次多謝媽咪生到我咁矮 比佢可以烏低身同我拍手

佢無回我心心 不過我唔介意

情黨唔留人既 慢行

負皮王又想俾人負皮呀

阿狗都有好多

幾高呀你

因為你無做大心心俾佢

sowon拍得好大力

會唔會ff的太多？

大會好似驚我地溶左佢地咁
又分隔得開
又趕收工咁.睇多一眼都比人推

你地做得誇張D 佢地就會俾反應你地

我要加入情黨

老大，我同智仔highfive 完第一次講사랑한다 智仔遞兩隻手講two highfive 我再遞起兩隻手
跟住隊長一掌拍我右手 下一秒就被人推走咗

一切都只係為咗逼你去fs

緊係跟實hkgbuddies個ig同fb page
另外follow 哂女友官方ig fb youtube channel twi set哂noti是常識吧

女朋友 不了
一切都係幻覺黎 你地想像得太美好

未做都比人推走

做得唔夠
後悔啊

跳住咁做

勾完手指尾都脫飯既唔係男人

專一清泉大叔報告兩句
前段為廢話

大叔本身冇睇開kpop（但都仲叫熟wg,kara 的）
舊登連登account都是因為gfriend而開。

六月剛跟朋友談起，如果有港場就好了。
怎知真有，幸運抽到第五排。
感謝hkgbuddies和fc，付出很多承擔很多。
自己不敢祈望甚麼，大叔要幫公司睇數，知道香港生意不好做。
成本太高。
在comeback兩週前強行臨時加插一個三日的schedule，
女友能來，
就已經是肥琳「我愛你地」四個字的真實重量。很感動。
所以大叔別無所求，但求見一面，hi touch 那三秒唔好太趕豬就夠了。

週五晚開始坐定溫書咁背應援，勉強叫做跟到八九成。
去到都想排排小卡同扇，不過大叔的體力還是留回晚上應援算了。
小卡同扇都好靚，source music應該請大家去design好過... .. ... ...
換上特典黑tee，就去小睡hea等開場。

------------------------------------------------------------------------------------------------
冇睇concert好耐，唔好話kpop con。
開場好正，嘩一聲
真人仲要靚過上鏡好多！！不得了呀。
全場都係望真人冇望過個screen。
不過我個位0固邊叫應援人不多，
但就聽到不遠處好多buddy生命應援緊，好正呀！
跟住一齊照叫。

肥琳世界級呀，
個笑眼同wink我坐第五行都望到。
仲睇到umji個蝴蝶甩0左幫手打番好sweet。
韶情腿真係好長，豬仔好靚認真唱歌時不得了。銀河對眼會發光。
umji超cute，成日走來我0固邊行前。（fc admin後面）
最後仲俾sinb指揮一下，影到佢夾住支mic。

最鐘意ballad就trust同rain in spring time，好好聽，live水準真係好高。
navillera記得最後係叫saranghea！不過冇所謂啦。
rough隻舞同歌真係世界級，應援有跟到。
live獨唱聽到銀仔同智仔假音都唱得好有進步，
高聲假聲把握得很好，咁多次con （之前睇片咋我）最好呢次。
豬仔唱偶然的春天，自己成日聽住訓覺，
細細聲 跟住一齊唱，因為想邊影低俾埋____巴。

應援我那邊都有做足的，luv star時衝去拎番起支星星燈，
舉手幅，叫encore雖然唔算好大聲，但都跟足，應該帶到後面的。
應援片也是我的心聲，想她們健康幸福就好。
大叔港奴一個，番工後再寫paper，每日都是起床一刻做到睡覺一刻，
這一年多來的娛樂就是播著女友的歌。
去台場去fansign，對我來說實在太難了。

這是我們和女友之間的回憶，是我們一起創造的，是屬於我們的。
如果有甚麼遺憾，就以後再創造更多吧。
祝賀各位工作人員完成了一個小小的夢想，謝謝各位！
真是一點一滴由各種集資，mwave，大神去fan sign爭取回來，
謝謝大家carry到大叔！

p.s.
hi touch時千祈唔好同認真望人的銀河和yuju對到眼，
短短零點幾秒都會好攝魂，
加埋琳仔拍落黎一野的觸感。而家仲記得好清楚。
脫飯？不了。
希望以後做得好工作，告訴她們我有一樣努力吧。

教人如何可以不愛B

幾時可以再見

想拍國絲隻手

我做到我覺得自己成個姣婆咁

同肥琳拍手既時侯對佢做返呢個動作, 不過佢無反應
不過見到智仔望住我笑

想下好啦

好後悔
我個心仲係琴日到

返工 希望放工唔會爆po

同肥琳拍手既時侯對佢做返呢個動作, 學佢叫左聲YE~~~~~RIN , 不過佢無反應
不過見到智仔望住我笑

加油

我都係

琴日走到今日都心不在焉
個心同個腦仲係琴日到

想斬佢落黎返屋企收藏

排隊過緊去個人已經有啲窒息咁
仲要就到銀仔先比人推
即刻個人空白左
淨係記得藝琳好興奮

已sd email報驚

g持

撐國絲

國絲 我呢

去到情子果到完全空白曬.
望多幾眼先走

原來拍手第一次會遺憾係真

真係超遺憾
唔知仲有無下次

唔駛了，良哥
原本屬於我張飛已由巴打轉交返比我，心足了
仲有啲好既應援物品，下次我地一齊去啦

仲要係好空虛
拍完手心情好複雜

多謝你，微笑巴，祝你一世都順利

下年希望有

你會名留青史 放心
遲下可能置頂
用心機去搵多d錢課金比佢地
要用心機既交比其他人

去完泰場台場都冇空虛感
但港場真係有

冇哂心情睇利狗了，有人放飛我都冇興趣去，仲要天氣咁差

應該話係慾求未滿
拍得第一次 就想有第二次 然後...........

簡單啲 見到真人先可以釋除個種失落感
唉啲人話4秒拍6個原來唔係傳說
唔入fan sign係解決唔到嗰種不快

後備巴，你都千里迢迢嚟睇演唱會
多謝你傳達對智智既愛

改名黎計
我一定敢認第一 暫時未搵到對手

成件事好似發夢咁

智智對笑係你修到既福氣，巴打一定好好人

永遠改到唔記得左原名

夠鐘學韓文啦

我舊登到依家都仲記得既
用得最耐係娜女神

每次都係咁講 每次都冇做到
禾是辣殺

好在你有開過post
起到你底

韓文團

我都覺得琴晚一切都係幻覺 似實似虛

其實琴晚係真係假。或者係大家想係真定假

問我實會答你 唔洗起底既

明明擊掌果陣已經用盡全力去望實yuju個樣，幾乎其他人都冇望過，點解仲係會好似乜都唔記得咁

你當全盛時期既懵佬係咩

我打算買書打下底先 之後返學嘅時候係學校學

唔洗客氣 要好好珍藏呀

我以前都好勁架
依家修心養性

我都由遠處開始望住銀仔
直係除左fs已經解決唔到果種空虛

佢應該唔記得左啦

興一排就唔記得

要氹琳仔就自己動下腦筋俾d新意啦親

我會好好留低紀念，多謝你百忙中都抽張咭比我
我為所有對umji傳達過愛既biddies獻上祝福，永遠順境

N頁留名，追唔切post

每次智仔solo都有鳩叫
唱the way嗌到聲都拆埋
成班畢地幫你傳達左的了

下次要一齊叫

智仔ho ball

睇咗the way 條片，幾乎感動到喊咗出嚟
這麼近卻那麼遠

下次我希望見到你地

雖然呢句嘢由我當初飯女友已經講，我希望有日可達成

多謝你地 I love you all

留名

原來你有買飛~~sorry阿, 未追曬post就亂問野, 無惡意的, 只係希望你可以苦中一點甜~~唔好介意, 希望咁問你唔會令你梗加唔開心
總有機會一齊睇的, never say never

講新意師兄一定係世界級

巴打呢個係melon 定 genie

melon

閘住 千祈唔好拜我

活響自己世界嘅可愛B

好難轉黨

睇返港場d片當去左喇

下次一齊啦

良哥，不需道歉，唔開心既時間已經過咗去
希望嚟近呢段日子會可以正常咁瞓覺
你達成到你既所想，我替你高興，尤其好似你，強仔，蘇格蘭巴等等有機會身在外地既巴打，有機會就好應該把握，有機會去想去既地方，應該好好把握
有機會做想完成既使命，應該好好實踐

再次多謝你，良哥

希望有緣能相見

Johnny 哥, 雖然未追完post 但都要拜下先,聽講B琳豬三黨都話要斬你講, 一家比三家打咁高難度您點做到架

比我係良哥都會做同樣選擇
如果他日回望自己既人生有留憾就真係唔值得

一切都係誤會

B黨萬歲

melon[/quote]

知道

做手機鈴聲呀?!

大會係跳舞最重要果啲位熄燈.
係咪玩野

男人都係中意圓形既野多,, 好buddies中意足球, 我比較中意車轆
其實我係港奴黎, 係外國客串一排做廉價勞工~~~
所以大把機會~~不過係驚講野悶親各位年青人, 唔介意我實會出現

B黨終於上水

仲有2分鐘

希望唔好再有意外可以番工前學下人追come back

得㗎啦，我都係悶棍嚟，見過我既都會認同呢樣嘢

終於出現

又睇多段 U 哩 GOOD薯

我愛你呀崔俞娜

差唔多啦 好似要cap埋首MV播到尾嗰下?

少年你賞唔賞面出席？

當然賞面 如果遲過8月，
就要睇7/8命運既安排 應該就ok既

知道, 謝謝

Lm

終於追番哂d對話
第一次N頁留名
好掛住buddy同女朋友

relax, 飯點都要食。
再講啦各位，佔用左好多公共空間講無謂野阻住大家回味緊琴日既時光，我閃先

一陣無追就13頁
新飯留名

申請左啦!!
多謝巴利奧巴打張音源圖 同埋各位畢地解答問題

試一次先

profile入面個兩個tick 有冇禁？

成功左先好開心
唔好睇少女友官咖admin嘅一鍵del

祝pass form

我想知我幾時有機會睇到隨風live多啲

수신설정 전체메일 전체쪽지
呢兩個? 有啊

我記得好耐之前你地狂屌admin係咁reject

1 take過

Sd email去投訴下

真定假架 上星期五先同佢食完飯來

請寫下小女友所有歌曲你最喜歡的歌，原因？

300字限制所以我只係寫左3句, 如果reject左
下次申請 係咪應該將呢一欄打係留言?
謝謝

新飯留名
耐唔耐都做下CD-ROM睇post
16號個日MON post MON左一日可惜因為未開到AC所以冇去相認
好多謝大神們分左個靚位
坐block A row B 中間對到個舞台正一正真係好震憾
一開始Glass bead已經開盡火力咁應援 真係好好好好好嘈好熱血
銀仔一唱個陣我個邊好似得我一個係度鳩叫
去到後期我已經唔理邊個唱都鳩叫
老老實實我唔係好背到luv star 記到邊個位叫女友個名已經係極限
另外完左我先望到側邊個位buddy玩爆左支官方燈
最後hi five個度有一下係勁大力打左落黎但係我望唔到係邊個
有冇巴打記得hi five個順序係點

果時好多大神都比admin撚到差d放棄同埋脫飯

排位冇記錯就 係 YERIN SINB EUNHA YUJU UMJI SOWON

棄左

其實可以用回覆自己個申請留言黎再寫番
唔一定要寫多或者少，不過大部份都寫得詳細少少，大約至少4-5句一小段咁

我都有啲印象
係咪由雞升到鴨就夠?

而家多左個一期會員

官咖會員就係

係咪要科金個個

THX 但我都係冇乜印象係銀定係豬一掌打落黎

想問下大神們邊度有得代開一期會員

yes

巴打依家再試試啦
我上年連申請都申請唔到
頭先好順利

點解你會識佢既？ 我好鍾意睇佢d 片

見到巴打試我又身痕想試
但想問吓啱啱melon張圖重複用得唔得

我個心都卜卜卜卜跳

我都想試

完滿啦今次
唔計韶情拍手又唔理我

時前擔心唔爆場
應援效果差
結果係預期之上
最緊要女友buddies享受成個show

雖然諗番轉頭港場似臨時加開
首先票務搞得超急
螢幕背景大圖冇GFRIEND HONG KONG MINI CONCERT 等字眼
女友冇準備廣東歌, 甚至幾句廣東話都冇
冇週邊
但我印象中未試過有一場海外show有咁多認證

應援情況係點前面巴打講晒
辛苦晒所有幫過手&集資既buddies 聚沙成塔
開場前睇完個認證vlive
真係好似啪左腎上腺素咁
一開場就嗌爆個死人hall 10

多謝懵佬
多謝懵佬
多謝懵佬

新人留名

係咪會變做豬架

有張會員卡都已經值得畀錢

哩哥

一返到韓國佢兩個就同朋友仔(隔離友團)一齊去食飯

邊個黎 認唔到

隔離隊長

係twitter睇住外國buddy等cb啲memes同tweet真係好好笑

個個都等到痴左線

唔知第幾頁 留名
俞娜飯

agger

隔離大勢團?

鬼佬ff 最好笑

係 見到ig有po都未即時認到 睇留言先知
夜媽媽睇到燒肉好想死

好肚餓

仲係上機套衫
有無咁肚餓

又睇番演唱會D片睇到夜媽媽...Glass Bead同Fingertip嘅應援次次聽完都搞到我諗仲有冇機會睇演唱會可以咁癲...仲有冇機會可以咁樣一大班巴打一齊生命應援... 或者好有可能人生中睇得嗌得過得最爽嘅演唱會已經係尋日咁樣過左...

究竟幾時先抽離到...個腦仲係係到不斷應援
我想繼續嗌，好想再嗌爆個場呀
每個有份生命應援嘅我都好愛你地呀
夜媽媽真係唔應該睇
唉夠鐘收檔

差唔多收工 好彩都係6pages姐

loop多次港場d片段又做左陣野都未眼訓
仲諗緊女友佢地...............唉，再loop多次睇下訓唔訓到先

邊條仆街716係咁wtsapp call我呀
爆左data啦

大家都出哂奶力
有位j字頭既大神攰撚到仆左係到

應援跟一世 一響起旋律就係到口upp kimsojung

辛苦晒大家
不過係值得嘅

多數銀仔會望一望你先輕輕力打落黎
對銀仔黎講，擊掌係佢可以近距離接觸到buddy既機會
佢認到都會盡量記低哂每個人個樣
唔係就咁單單交貨大力拍落黎，比fan service稱職就算
佢真係好珍惜每一個飯 佢講過剪短髮之前既飯真係唔多
就算而家紅左多左好多飯，低佢既心態依然冇變到，會好珍惜鐘意自己既buddy
呢樣係我最賞佢內在既一樣野 銀仔對fans真係好好
唔信可以睇返佢台埸同buddy擊掌既片 一定唔會交行貨

得閒出黎聚
台灣同房個幾晚真係好開心

條片見到你個fd出現

洗唔洗sd左三次 垃圾網絡
Btw 因為很重要先講三次

推po大法

以佢地既樣貌 洗唔洗美顏到咁
搭完飛機餓都正常既

KFC7點先開 等唔到了 食m記算

差唔多天光，我又襯人少少講下感受

懵佬同咖哩都講左，公布港場時間不足一個月，完全係臨時加插港場咁樣
當中點樣搞個應援計劃就唔多講，佢地都講晒
不過想多謝一下0609絲打幫忙寫應援proposal
其實主要都係絲打佢寫而我只係修正一下咁樣，辛苦晒
仲有多謝fc美工部嘅巴絲設計小卡同扇
另外就辛苦晒bbg啦，要你去完台場返黎即刻比相我設計易拉架
其實易拉架原本設計好4個但一直都唔滿意，最後先攞到bbg d新相黎重新設計晒6個易拉架， thx bbg~
仲有多謝懵佬幫手拖一拖，俾多少少時間我去做~~thx!!

至於港場當日，真係可以感受到我地hkgbuddies嘅力量
主辦同女友佢地d臨時要求，估唔到我地可以做到
要果汁晨早即刻有，要生果1個鐘搞掂仲要我地2分鐘內貼好晒貼紙
女友口痕想食點心即刻有hkg畢地衝出去買，真係有求必應
換黎嘅就係女友嘅大量認證，果刻感覺值得嘅，辛苦晒所有hkg巴打

當中最辛苦應該係懵佬，打理晒所有野，令到港場同應援都順利完成

最後，港場順利，應援又成功
同大家一齊好熱血咁去應援，感覺真係好正 ~~~多謝咁多位HK 畢地

睇vlive認証個下覺得點辛苦都值得
多謝東方同時兼顧自己事業仲要趕工設計寫proposal
冇份咁公整既proposal，somu真係唔會理我地班垃圾港飯

東方bb又天光都未瞓
各位都係功臣，懵懵都貫徹咗用生命值應援

大神堆既後排 比個叻自已
Luvstar 都難唔到你地

演唱會後遺症

詞窮了
感謝咁多位大大

好掛住B仔

改左名

東方巴比我感覺係24小時全天候運作
日頭做公司野，夜晚做應援/女友野，果陣基本上凌晨五點都仲可以見到東方巴上post
所以小弟好敬佩東方巴 東方巴要小心身體，要多d休息

佢好假

見到有人問官咖升級問題
其實我一早整左篇攻略擺左頁首
不過個個一有新po第一時間飛哂頁首唔睇掛住搶留名
而家重新po多次

官咖升級文

利申:我唔識韓文,靠google大神同經驗打篇野出黎,有錯/未update勿屌

係我官咖升級
唔該哂畢地

SOWON AH

真係辛苦哂咁多位大佬

早晨呀

#3

最後亦係最難既步驟,升級文 (我本人fail左起碼十次, 屌admin屎忽!!!!)

又要回歸現實

睇左好多後d既片
真係全場都嗌得好勁

早

金藝琳 AH

銀仔同肥琳自己唔節食,拉埋隔離隊長黎享受美食

食飽先有氣力節食

同你講波有排傾喎

諗起肥琳唱fingertip 個肚狂走出黎

Yerin肚腩黨

琳仔有D肉地先至係世界級

個扮工模式好有用

收返埋條脷

Yerin

睇完官咖升級文我個申請應該收左皮

抵啦 伸脷

情啊

好掛住佢

琴日請左假 今日返工仲聽到女友把聲 而家好空虛

Long Leg Fairy

哇

有冇原圖

睇完concert
本身cdrom都忍唔住開個ac

SinB

my foot forever

長到

近距離睇真係好震撼

所願

特登哂出來咁款

唔知WOW左未

做咩事
叫金藝琳有咩問題

仙隊咁玩法 試問點可以脫到飯

show quali 轉黨衝動

咁搞法真係唔掂架喎

銀河 AH

乳豬 AH

藝琳 AH

點解yerin 自己偷偷地練廣東話
sinb 剩係唔知佢講咩 問你講左啦

智呀

有42正皮

村姑 AH

CSL

因為佢最好人 轉黨了

懵神
其實銀仔變左短銀我先俾佢成功圈到
可惜我閱曆尚淺 冇乜機會出國睇con親身感受銀仔對飯的愛
黎緊希望可以去fan sign見下銀仔
其實睇片都睇得出銀仔真係用心去對每一個飯
不過個人認為 銀仔佢台上發言或者未發言時有小小緊張
上得要淡定d唔好騰雞啊銀河

樓主

個post名係入親嚟都見人講既野

兼掃爭 爭野連 莊欣Ｂ 崔 u 娜 Won 欣Ｂ 兼野 Won 唷！炸！千！古！

咁坐蕩呀得閒過黎一齊玩下

入親嚟都見__黨人話脫飯
好得人驚

其實正名唔係叫睿隣咩 點解仲要叫藝琳
加上又有金藝琳

我係藝琳

叫琳仔親切過叫隣仔喎
我只懂一個藝琳

買手燈係咪都係得個和有

信

睿隣好聽

ig shop

睿隣就特別d

yuju ah

莊欣b

乜都唔識，扮嘢

好想喊

扮工都無心情

乳豬AH

油! 炸! 村! 姑!

好多人叫春

油!炸!村!姑!

好想瘋狂應援

我都係瘋狂loop glass bead 同fingertip, 真係正到喊
聽呢兩首歌真係睇得出對女友黎香港果種渴求， 我地班香港buddy 真係餓左好耐，今次終於到我地喇， 村姑我愛你地呀

邊個因為sowon對腳先鐘意sowon既全部同我脫飯or轉黨

就黎番完工 要揾工啦 完全無心情

岩岩搵完 好似全部都截曬咁

哇…鐵達尼你放d咁嘅野出黎呀
情情好正

佢知我地鍾意叫佢琳仔

金藝琳世界級靚

否則不日斬開十八碌

真係覺得佢地係有mon post

大家都係loop返自己啲應援聲

有mon post 仲敢黎香港

真係咁鍾意狙擊我

認得琳仔呢個名?

係我就唔忍啦…隻揪

成班仲未明
渣ga

每日叫春，umji

앙~!

叫春叫到cb

人地專一又話人渣

雀仔腳

張相究竟係咪拉長左

終於明點解 明報 咁廢
過兩日先出新聞

GFriend撒嬌迷暈港男

無「我愛你哋」 辣殺

相信她們會陷入港男的魅力中
痴撚線

Sowon感謝大家為她們準備了很多美食，所以她們不用周圍走都品嘗到。

迷暈

東方大神都加入改名黨

Yuju更叮囑大家不要變心

推推呢個先

首來港開騷 氣氛High爆 GFRIEND晒腿撒嬌冧粉絲

都係無「我愛你哋」

crop左上面條bar咪個個都一樣
melon統一格式黎
你crop左就無人知係同一張圖
份野入面有講d圖點樣cap同crop

世最Cute

八等身 KIm Sowon

GFriend亞博騷囑港迷勿變心

毒果記者係唔係buddy黎
出三日新聞

仲點變心

佢哋應該有mon po

佢地成日moon住個post

冇變心 仲花心

Eunha更拿起他們的電話玩自拍

[文匯報] GFRIEND令港迷瘋狂

終於有講
Yerin更識做地用廣東話說：「我愛你」來回饋歌迷支持。

真

文匯報

黨報

連b5都忍唔住

銀仔yeah~

係正眼前發生 點忍

垃圾又唔pan高d cut哂我地後面個排
好酸啊

講開
我忘記左多謝黨
無限韓令
女友未必黎香港開CON

點解咁講
你意思冇限韓令既話女友會去大陸開唔會來香港開？

銀仔 好掛住你

係亞博hea緊既時候聽到好多人操流利普通話,唔知到底係大陸定台灣buddy

我隔離已經有個大陸

限韓令一出
大陸韓CON無晒
反而香港多左好多

不過大陸好似好少buddy
好事黎
唔好去大陸

又講開
我見到有南亞人tim

睇ptt 話有咩馬來西亞 buddy 黎睇

知道你地實會變 ，要出埋新聞比你地cap底

有無人日日起身會睇番曬 果日啲片

係圖書館笑左出聲

其實香港搞有好處
南亞/台灣/大陸都方便黎

點會變

記者係咁提啲Buddy唔好變心

起身臨訓都睇

點會變心

今朝係咁睇

話說我gfriend只識恩妃，咁岩有時間睇演唱會，睇完即刻飯上gfriend

實cb

買左碟

話說按順序既話今次cb應該係主推仙隊,大家估唔估到somu會點推?

舞步模仿佢落車

FF: 香港成為女友搞海外站既首選,泰仔/台仔/大陸係度哭訴撲唔到港場飛

飯左半年留名

邊個恩妃

台場既"落車女神"

真係咁 第一個喊嘅係我地

feel到唔少人睇完con
之後入哂坑

以後冇得輕鬆買飛

同大陸人逼
又要食牛

我有個once朋友
睇完就黎比琳仔銀仔拉走
我已經好落力拉佢轉會

我銀

我以前都係xxxx

仙隊rap

My foot forever rap

好期待

未開場個時我都有FF過

但香港個場地本身都幾廢
仲要唔開中間走廊

Kiss kiss kiss都無人提
我情kiss kiss kiss啊

係外圍行都好既
食少d提子

香港啲表演場地好多都係咁
會展亞博都係，九展冇去過，不過會展好好多，交通方便好多，又唔會check得咁嚴，亞博真係當啲人販毒咁款

日日都瘋狂loop
特別係Glass Bead同Fingertip

本身入左 不過冇咁深
依家直情返唔到轉頭

下次唔開hall 10會唔會好d

7月18下晝都冇消息冇預告
得返10日都冇

sm ho ball

其實都好多飯上，但冇連登ac入黎傾下計咁

其他hall係咩環境？

第一次可能試試水溫
之後就黎香港搞大project

除左arena其他hall好似一樣 但arena坐成萬幾人

兩個禮拜睇兩場 中毒太深
不能自拔
工又要繼續返
唉

我仙B世界第一

終於有一段新聞係分開one 同 white
段段都《one+white》唔識嘅真係以為首歌叫《one+white》

唔返工那有錢睇con

冇計啦
最多草多d錢
等佢地下次黎/去埋其他場

我金韶情世界第一
但係你個user name

由星期一開始已經捱飯盒

如果真係12,13號拍MV 7月完之前真係可能未有得睇
當然唔排除一早拍好晒 12,13號係拍其他野(團綜)

利申:9upper

我都係新工上任
有排捱

唔係少時 嗰個叫潤娥

想問下大家有冇d高清圖
可以用黎做電腦wallpaper

翻譯個陣都好似係譯左做one plus white

團綜

快d cb 俾我課金啦

其實d櫈好廢，好臨時求鳩其
下次唔好亞博攪就好了

傻B AH

今次個翻譯已經好好
我諗佢都係照住rundown讀，冇諗過會係兩首兩掛

翻譯高質

我諗起IU港埸嗰個19大媽翻譯
今次真心高汁

其實之前話女友今次CB個主題係旅遊
會唔會同Weekly Idol有關咋

今場真係好好
會配合埋語調

卜卜卜卜咁跳

屌你咩 訓醒10pages

都未爆po

騰雞銀真係超得意
成日講完一句之後等翻譯
掛住望台下既buddy
個翻釋完之後唔記得自己左上一句講咩接唔到落去
要sowon/yerin提
好撚可愛呀

仲要成日都yeah~

太近 淨係望住銀 都唔知其他成員誇張到咁

好掛住情仔 想繼續應援

成日唔知點做就向台下揮手

仙B好勁
腳企直
但手可以貼地

當你條女 話想試下香港特色美食
你會唔會即時仆出去買比佢地食

做咩Jelly

成個暑假都唔知有幾多場

個個冇哂彈藥先搞到女朋友個場唔爆

有好有唔好啦 呢場港場他媽的搞得太急了

好彩fc同hkgb啲大神冇放棄過

不會再有集中團購票 導致不會再有咁集中火力既前排應援
港仔又要同台仔一樣 第二次黎就要輸了

唔會 唔可以縱佢

點解咁多負皮?

雙手fing fing

好想見我飛我豬

大神
我們會認真做的

應援減弱 女友會以為我地變左心架

屌

歌名咁囂張 仲唔係rap黎

情情有嘻哈

做乜會咁擺pose既?

女朋友一貫風格 搞笑

不會再有集中團購票 導致不會再有咁集中火力既前排應援
港仔又要同台仔一樣 第二次黎就要輸了[/quote]

諗返起都覺得好撚熱血

講真,嗰日個翻譯又真係幾鳩譯下,係我啲fd黎

因為想逼我吔影相

諗返起都覺得好撚熱血[/quote]
要保持住呀大神們

IU邊次港場
上次係字幕翻譯

15年

好似以前見過

用心良苦

想問下twitter點save片 長禁又冇反應

想逼我地影相都要有機先得架
垃圾亞博Hall10

你地去韓國係咪可以陀炮?

其實對比返前幾年其他con既翻譯已經算係唔差

台場韓場都唔check袋 輕鬆拎機入場

算好好入既位唔錯又冇up勁多野

因為香港人好知香港人
係睇完rules都唔會守

真係翻譯咩，我以為份稿黎

真大神星星巴打,縱橫港韓台

都係照稿讀嫁啦 台場咪又係up果d野

保安捉唔捉大炮先

聽到講一樣既野，即刻無咁high

會唔會份稿一樣，講既嘢唔同
umji:我愛大家
翻譯:女朋友就話好多謝大家唔食飯都入場

有d野唔同既
台場氣氛老尷好多

港場

呢個真 不過港場都見到佢地想補救下
做返啲唔同既野

嬲住件衫狂影 當然唔好咁章揚

份稿唔知邊個諗勁撚老尷

點尷尬法 冇返應？

似語氣問題

未去過台場既小薯想知點老尷法

我剩係見到銀仔個頭

agger台場好老尷

唔知比咩反應好

台場係氣氛老尷但個翻譯好識搞氣氛 幫到台仔都唔少啦
個人名應援 要不是個翻譯有睇過個應援plan
當佢地fail左個時 講返比女朋友聽啲台仔想講咩韓文出黎
最後女朋友先明 , 啲撒嬌個翻譯都譯鬼埋 好撚正
但今次港場都唔差 起碼唔係個呀嬸

台場係點尷尬

即係佢地都放你地啦，看人家多好

一定捉架啦 係睇捉得嚴唔嚴
韓場好淆唔敢拎機出黎影
台場就有一段時間捉得嚴 但之後任影唔捉

不過咁多人影都好難捉吧，唔係你地都比唔到咁多好相我地

係
唔覺意記得哂佢地講嘅野

chingpk大神

女友唱台語歌但台下無人識唱

揀錯歌

張惠妹台語歌應該揀好膽你就來

唔知係邊個揀歌架呢

唔好話台語 我相信台下好多台灣人連台語都唔識講

唔識講台語,但如果真係經典台語歌都成日聽同識唱既

所以我話佢地唱 愛拼才會贏 可能氣氛好d

個個呀嬸真係世界級

佢講到一舊舊 以前睇少時睇到想死

先唔評論佢譯成點，聽到佢把聲已經唔開胃

睇黎巴打對全部野要求都好高

Agger 把聲好死死下咁

呢個已經唔錯

上次APink, eunji=銀地，bomi=波美

我地好鍾意同大家一齊玩=我地都好鍾意搞野

我覺得最老尷係
女朋友落台同buddy影相
之後上返台情情話 影唔到相既buddy唔好唔開心之類既說話
之後個氣氛係好老尷 完全冇聲咁滯

vlive

v

B同豬呀~~~

聽唔明
但似係為配音開vlive

變左6LV 脫飯太久了

最鍾意呢兩個

我地愛大家 = 大家都好搞野

亂嚟 ？

今次直播咁短既

咁快完既....

又比人係IG到唱 話我不配做BUDDY

是咁的 打算賣女朋友啲野 然後脫飯唔成功 唔賣
比三四個妹妹單單打打追擊左成星期

妹妹仔你就唔好在意啦懵懵

強仔係咪約食飯，機會唔多了

好似比我撚緊狗咁

叫左你小心d，下次唔好亂賣野啦

妹妹仔係咁，唔好理佢地

D妹妹仔俾你玩完,唱下你都得掛

從來冇成功過

有妹妹仔撚既懵佬好man

又食女

收工又要追post
今日扮工全程控制唔到自己不停諗返呢兩場演唱會
可以咁近距離見到佢地
腦入面唔知點解自動諗起16號最尾段片
開頭首清唱white加埋段片嘅內容令我忍唔住係公司喊左出黎
好彩無比人見到

巴打你個名好正

樹大招風，懵懵太靚仔請人食檸檬
Buddy小妹妹竟唱通街造謠

好似蘋果動咁

dinner?

聽歌好自動應援左
又話七月cb

7月31日CB都算係7月CB

7月尾/8月頭都會撞好多隊

8月少時
唔通想有話題 新世代vs國民女團 ？

呢幾日唔追post

應該都會7月尾, 早少時少少, 唔會正撞
但其實今日CB既宇宙男團仲惡

我覺得最緊要係今次音源要比上次進步， 一位果d點都會係the show執返個

20 號有akmu cb
kard 都debut

混戰真係好恐怖

純講音源，7月尾都算係幾好既期，叉蛋/容和/樂童等等出左OVER 1星期，唔會一出就被壓死。

是咪有好西食

便飯一餐 你有性趣咩

今日出席首映

B啊, 豬啊~~~

???

改左名都認得你啦

留一留名先
追po追咗半日先追完
睇完con想轉做專一豬飯
豬仔真喺超級無敵勁靚女
崔俞娜
我愛你
拋棄咗情情 對唔住

多謝各位大神搞手嘅付出 你地好偉大
全靠你地一直以嚟付出咁多 課金搞應援送花牌 入埋fs 又追埋台韓泰場先令女朋友知道香港畢地嘅存在 先會嚟開港場 今次仲要做埋搞手 做中間人 辛苦哂你地

其實想問好奈 點解今次咁好有團飛？係咪union幫我地爭取？

係香港先會特別好 有團票呢樣野
因為主辦驚賣唔哂飛 先出到團票呢一招吸引更多人買票(因為前) , 確保返銷售量
而佢地派咩位比我地 我地收到票先知 但今次真係好靚位
有啲團票位置好差 所以唔一定團票就係好位 撞正今次好位姐 下次再團就唔知了

豬仔白恤衫條片世界級

唔該哂懵佬巴打解答

慒佬

我淨喺錄咗佢唱ost個part 日日都loop幾次

how?

歡迎，我請

的確今次個位極靚

多數跟得我地買團票既buddy 都唔會係路人係真飯
而主辦比票我地 係比到頭個十零行左右 唔係好記得幾多排
呢堆真飯係哂全場最近舞台既位置 集中開火力嗌應援
令到女朋友聽到 後排唔跟我地團票既人見到前面既buddy咁落力
自己都唔會怕羞一齊應援 一齊嗌

今次開咗個靚頭 希望之後女友再嚟香港開con 畢地會記得今次啲應援有幾大聲 下次都繼續落力嗌

好認真 一分散左就變左台場/泰場
我地啲海外場都有40幾個人去做外援
但效果好一般

一陣要開幾十圍

有免費飯 好耐冇食飯啦我

上次新年有老公巴利是收

窮人好耐冇食過飯啦
求施捨

點解要開幾十圍，邊有咁多香港buddy

講到自己捱咗好多年餓咁

希望下次有港場,主辦都可以咁樣arrange,真飯聚係前面應援聲真係大好多

Agger

當女朋友紅左 好快爆場 有黃牛黨出現既時候
團票位置相對會變成垃圾位 唔會再有頭幾行正中

當你知道原價係幾錢 就唔覺得係正常價

人之常情
有錢賺 梗係要賺到盡啦佢地

姐係貴左好多??

120 HKD左右啦

嘩 痴線
但我見IG個D 都冇依D價位賣

我指貴左120左右.

真架咩？原價唔係二百幾咩？

咁由韓國運過黎,要d運費,而且支野咁易爆,可能運10支得7支係唔爆

所以叫我地幫手做團購 不了

算啦 唔計較咁多
照買!!!!!!!

有盒保護應該唔易爆
有興趣團購

不了

上星期行哂成個信和得SKYMUSIC仲有賣
局住要俾佢地賺

等我聽日有時間都去買返支之後用!

好似要訂 我係fb問左佢地

真飯睇con前點都要一枝
本身仲講得用一支三百幾好唔抵， 估唔到今次港場最後都算幾成功
相信佢地會再來

希望下次都可以有咁強嘅應援

可能真係有呢

諗起個連登m記聚會

下次可唔可開多半個鐘
今次兩個鐘都無真係太太太短

連睇綜而家都全程睇住銀仔
我變成我自己 以前最憎既唯飯了

希望下次團飛都可以集中中前 做返今次個應援效果

最憎唯飯

落鋪訂! 我聽日應該會去

其實我覺得真正中意一個團既話點都會有個本命
好難話個個都同等咁中意

估歌仔個到咩料? 啲mc事先知道答案?

豬仔

我覺得特別鍾意某個係好正常,只要可以適當地欣賞/支持埋其他努力既團員就ok

台場有正價燈真係好,而家應該唔駛食炒價喇掛?

已經係去到拍手直接衝去銀仔到 同銀仔講完想講既野就走人
拍唔到其他都唔緊要既狀態

我拍手果陣諗住要拍晒所有人， 結果淨係記得第一個拍同最後一個拍既成員個樣， 連本命個樣都無印象

會唔會有鋪多人訂平d

行到去好多野要做所以唔記得都好正常

不要再說了

好想比仙B鬧

真係好煩膠 前排係咁叫佢地全名

SSSHHHHH! 隊長出現了

求MP3

諗住望實銀河 點知比yuju望住比心心我
跟住就比保安推走

笑死

Shit?

你就好啦
下次我都要望實豬仔同銀仔

紙碎B 好似又想玩紙碎

[url]我就係370入手[/url]

係咪得返skymusic有得訂

殊~~~~~(叫人唔好嘈)

我記得未有con 香港大部分鋪大約賣320
你地自己預啦

一次就成功左
admin好波

恭喜

1take過既人都係比admin祝福既人

唔該哂巴打你張音源圖

情情呀

比隊長當眾殊你地，你地都係第一次架啦

#뽀뽀 呢個hashtag

뽀뽀뽀

唔知 不過我估都冇架啦

GG

一講完我情就出post

拍完第一個 已經三魂唔見七魄
我勁遠已經開始望實銀仔

MON POST 情

都話有mon

成日mon住哂

見到d星星心心燈就燥
屌晒你班契弟
唔撚識睇字呀
仲要舉到天花咁高
成世比狗屌

都唔知豬仔有無份mon

繼時有Cb 消息呀？ 等到頸都長埋

有消息又點 都去不了

Mola mola
女友需要港區親爸
愛我別走

息怒呀喱爺
除左luv star我無舉燈呀

利申 只係用左手機屏幕做唯飯應援

點算啊..依家係咁LOOP緊D fancam
我其他野咩都做唔到啊

等CB

等新歌mv teaser出左就有新野可以loop

我都維持緊呢個狀態
點捱到cb

個天依家日日都為左佢地離開香港而喊
D雨隨時落到CB

快d cb啦 唔想落雨啊

有冇人有錄到男朋友視覺段vcr？好想睇多次我豬

聯想力
你有潛質做下一代痴線佬

唔知wow咗未

有無BUDDY可以幫手翻繹下男女飯同umji既對話?

接棒

其實佢地做緊咩

呢個

JoJo pose

唔通劇透大隊長又劇透 今次真係要無限kissy kissy kissy再來兩輪kiss?

唔會嘅

不了 我情成日都對我咁做
一d都唔出奇

V LIVE

post兩張勉強見得下人既圖先

睇得明 yuju周live 但後面有無大神知點解

冇趣了 返工 bye

豬呀

long time no see

邊條友叫留名？

笑到仆街

應該打十號波唔比佢地走喇

7lv is 真飯

我仲係LV5

豬呀 我都知香港同韓國好近

但我又飛唔到過去 冇錢冇假

你黎多次又要煩多次 唉

都係脫啦

又多個騙徒，騙徒豬

香港人會令你失望 唔好再黎....

韓國好遠呀

無左懵神緊係失望

騙徒琳拉大隊

我唔識作歌比你，過到黎又會被無視

係咪無我份啦

識得一個豬飯 話要寫歌比yuju🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

我都想做真飯 除咗live俾心心仲可以點
重播俾心心有冇用 lv6上極都上唔到

lv4

掛機重睇每一條片 升唔到lv7我切

次次都想識下班新飯
716係union位邊做野 邊等左大家好耐都唔過黎

大家都太細膽
不過我明

害羞

嗰日6點幾先到到

你都係比我開發成功既人

994638

我果日大叫邊個係懵佬都冇人理

好基
第一次黎都淨係同到你講野

Vlive 繼續

唔會掛

下次有機會試下大叫懵大神

係 我叫佢過去 搵懵佬 佢話無人理佢

我呢D毒毒 懵佬唔理我

我走埋過去話有無連登巴打都無人理
仲要畀人笑香討lo

係咪問左白衫啲人

我埋枱問架

我企喺隔離 聽到你地話啲人行埋去counter淨喺搵國絲 笑到好大聲 我都笑埋一份

左邊定右邊?

左邊fc 右邊應該大神

好似多人搵國絲多過懵佬

d人想j 佢

話時話,我都未拜見過懵佬大神

國絲太索

點解冇人搵我
我係buddy最好既朋友

我想搵懵佬喎
覺得佢好好玩

鄉土

同意呀

幾時做左buddy最好既朋友

呢度鄉土黎
屌奶星,試過睇con 咁瘀

邊個咁答你

唉巴

舊圖pish

香港VLIVE 有中字

訓醒睇

新圖push

公仔機d公仔係咪比d工作人員夾哂
vlive全程係度夾公仔
豬仔扮智仔唱the way真係好似 好好聽

正

好撚羨慕你啊

俾肥琳 夾哂

仲公開左戀情

跪求多次男朋友視覺vcr
真係好想睇多次
真喺冇人有錄咩
台場有冇播，台場個段都得架

多謝巴打先 但我想要有豬仔個段

我想要豬仔高清

靚B

B仔真係好靚

靚靚B 好lady呀

Buddy呀 你地係buddy呀

沖涼個陣聽住女友既歌個腦會諗返起16號晚既畫面
然後個人就好自然咁係度應援

冇可能 一定係我忙緊同主辦姐姐傾野
或者行開左去搵主辦姐姐
叫我實理你

你都係訓覺去搵主辦姐姐啦

返緊工

唉唉唉唉巴

我的確成日比人玩

要訓了，晚安肥琳

比佢地夾走左勁多
屌 我搵左成星期先搵到有夾公集機租
仲要送堆100隻公仔比佢地帶走都係千幾蚊
好彩有認證同埋佢地玩得開心 半賣半送哂啲公仔比佢地

好想做公仔跟佢地返去

仲專一緊肥琳

佢地玩得開心就夠啦
而且仲有豬仔認證表演去夾，都抵番晒

下次大叫國絲呢就會有人應你地

利申:脫飯唔再出黎

各位早晨

我知係你比負皮我架daddyfuck you

今日早左幾分鐘
早抖 攰了

早晨

我唔理啦 揾你個主辦姐姐啦

90%夾唔到真係好笑

掛住煲vlive 遲左起身依家遲到

訓個好覺

Wa diu 你咁樣屈我既
莫須有罪名

負皮是我給的

乜咁多公仔架原來，正喎
你唸到租夾公仔機真係好勁 ，我都未聽過話有得租

仆街我都係

衝衝影 影得好差唔好見怪
有巴打post左網上版,想睇文字可以爬返文

快d完約就唔洗再做濕勁intern

好稀有

早
準備又爆post

我都有份

早晨
而家日日上YouTube重温個concert

又提
明明開始忘記

開心野忘記唔到咖

影少左仙隊

晚晚都要丁一次玻璃珠條片先瞓

推post

又要去扮工

希望今次cb比多啲機會情情

fingertip情情已經好型

唔敢丁到太夜
週一辦公差點出事死得 ，驚驚

所以而家扮工睇

我都夾左3次先夾到一隻

又完1個post......港場後既火箭仲未停!